Важно: применить миграции. Дефолтовые не убирал, добавил одну свою для создания таблицы под модельку Question.

Адрес второй страницы /question (хотя в маршрутах это видно).

Сообщения об ошибках дефолтовые (если что-то не заполнить например), ошибки берутся из родного валидатора.

После успешной отправки вопроса юзера возвращает к форме. Можно редиректить на главную, а оттуда сделать ссылку на форму, не важно по идее.)

Вопросы валяются в базе в той самой таблице, которая накатывается миграцией.